(CSGO免費左) 有無人有興趣玩社區服

CSGO免費左之後 只要有STEAM就可以下載落黎玩
有人開左幾個SERVER
暫時有既模式 : 越獄模式 , 基地建造 , 休閒賽跑(cs1.6係叫死亡奔跑 或者叫陷阱ser) , 滑水雜錦(滑水計時) 等等...
越獄模式IP :
基地建造IP :
休閒賽跑IP :
滑水雜錦IP :
掛機SER IP :

入社區服教學 :
[開左GAME之後 禁 "進行CS:GO" 然後 官方遊戲配對果度有個向下箭咀 禁落去 簡 "瀏覽社群伺服器" 打開之後 禁 "新增伺服器" 輸入上邊你想玩既IP 然後 禁 "把此位置加入我的最愛" 服務器就會加入到最愛 最後就可以入到SERVER]

下邊個網比懶人用 入去直接禁 "連接到伺服器" 就可以直接入到SERVER

ProConfig......大更新完之後就變咗掠水程式

BTW個越獄ser好多小學雞搞事又冇admin解決下，點玩

掠水?
所有功能基本免費, 贊助都只係可以微調功能+唔洗看幾十秒毒L圖
效果大不如前係事實, 比如 PUBG 左限又限, 無得改 config 情況下100fps 升到 15-20fps 我都盡晒力(以前升60架...)
就算以前有贊助過都可以用晒新版所有功能, 得幾百人用贊助得幾%都無(仲送左好多出去)
仲要成日有人R個會員試用... 都 99.9999% 效果比晒你試... 我都直接覆無效果不要贊助,怕麻煩
---
小學雞搞事事小, 有班人跟足規貼來捉先煩
btw Server 銀幣可以同我玩換 proconfig 程式條 key, 唔好話我掠水, 玩就比你啦

冇zombie escape

又支付寶 又QQ群
Lolo Lolo

rs 隔左咁多年 終於開番 PUB SER?

支付寶同QQ群係對應返個優化器, 已經好幾年
btw 原來有人記得我開過 1.6 Ser?

課金ser VIP系統 VIP又唔可以俾人買死 自己又可以買死人 又可以復活 又多二十血 又可以slap到人三四樓高之後跌死

個vip用game錢架
幾時收過錢呀
至少到而家一蚊都無收過lor

十年前小學雞已經玩過你啲Jb ser
估唔到仲有開巴打你步入中年未

想玩魔王ser 但係d槍冇cs1.6 咁好玩

退休都來啦 DLLM
禁你而家幾大

而個ser可以收皮
啲人俾意見都唔撚得㗎 一反對就ban

無計，小學雞比小學雞意見，我地對像又唔係小學雞，比埋哂降智野，唔請出去唔通係到養雞仔？

玩過一排開頭正正常常

但係玩玩下突然多咗一批不知名嘅admin
識玩嘅就俾人趕走晒

得返啲小學雞同埋啲濫權嘅admin
玩到冇心情玩

聽落似係你唔認同嘅意見就係小學雞意見

聽佢支笛咪有得做admin
一反即ban

Hi係呀
唔知你嘅game id叫咩名呢
之前玩開嗰個hp ser但係無啦啦執柒咗
呢個Server我都玩過一次
有人俾啲意見就俾人屌走哂
成個Server根本以偏概全 小圈子
放工仲要聽班小學雞嘈真係冇眼睇

算數啦佢個唔知乜撚嘢捐錢系統用埋啲支那寶
口口聲聲就講光復香港
靜靜雞就用支那寶i love 中國

一個好地地嘅Server玩埋啲咩snap人系統
新手入去就比啲有錢佬玩撚死 唔撚服氣又俾人玩撚死

同班香港差佬冇分別
仲想叫人入去玩

算把啦 佢半個ser都係支那仔嚟
支那仔係鍾道有錢大撚晒
仲自稱JB老屎忽真心笑撚咗

玩幾日就話自己老屎窟
圍威喂ser算夠數啦

個ser係咪扮黃心照啦

唔係扮黃 係真心紅

Lm

先唔講個ser主 獨裁唔聽人講 9ban 人 話咩 質疑Admin決定 （笑撚左 未撚聽過有啲咁既ban人理由）

再講成個ser入面 一係成班小學雞 成日係都嘈喧巴閉
一係就係成班admin 係到圍威喂
開左ser一個月左右 admin人數仲多過普通玩家

Btw 呢個ser 紅到傻
Ser主打殘體字 用微博就知咩事

lm

屌個Admin steam profile全部殘體嚟
收皮喇

佢地啲admin道歉師嚟 専幫個On9仔道歉
許生幾時出嚟回應啊 定係直接承認係支那ser

冰水半糖出黎回應下啦
本身已經學左林鄭 唔聽人講野+解決提出問題既人
依家又學人扮聽唔到 睇唔到？

人地諗住來Hard sell, 點知比人篤爆晒啲黑料 駁唔到柒到咁仲點敢蒲頭
學左政府好多技巧 想做下個特首??

原來幾時回你Post都要限時
你地成日得閒到每5秒ReFresh個Page唔代表我都同你地一樣得閒架^^
不過見你地咁想被人插我就滿足下你地啦 反正吃緊飯無野做
成班小丑係到演免費舞台劇我唔係觀眾席到吃花生唔通跳上台柒埋一份咩
好心啦 你地既"建議"有用既我會記錄 但唔代表我一定會改
如果建議=一定要改既話就唔叫建議啦 中文攞U?洗唔洗我搵個詞解比你地
再者 有批人係到扮到on9入Server搞事我就唔Checkip點名黎講啦 保留下你地最後既自尊心
Anyway 小學雞既問題我見你地屌咁耐都無比過一個實質性既"建議"
既然你地咁聰明一堆"建議"
可唔可以講幾個"建議"比我參考下去防下小學雞^^我都唔想見到一堆小學雞係Server到搞笑

P.S我係咁躁底架啦 唔爽唔好玩
又要唔爽又要玩 我都唔知你地係中國武漢肺炎上腦定抖M
我由1.6開Server到宜家見過咁多玩家 從未見過一堆智商等級停留係草覆蟲等級既人類
我覺得我自己都可以寫番個報告發表下演講

BTW 我唔記得左一件事 宜家連小學雞啲素質都好過你班玻璃心
應該點稱呼你地呢?
等我吃飯果陣諗下先

[url][/url]
啊姐我講緊你呢單喎
做乜野九唔搭八拉去 建議 到？

Btw 幾時學下不推文回覆？阻鳩住推啲行動post

夠唔夠薑講埋前面發生過咩事姐
自己人係到爆Mic妨礙遊戲進行比人Ban30分鐘 然後成班友係到屌點解要Ban佢
講完又唔爽一齊係到爆Mic
唔係質疑Admin決定係咩?洗唔洗問下當時係Server啲人發生咩事^^
質疑Admin決定只係隨便打既一個理由 果陣真係要Ban大把理由

我新手唔識用連登 我唔知推一下遊戲台既Post點樣可以擋到幾十甚至幾百條友推行動Post
可唔可以解釋下比我聽
定係你地係假黃真藍係到扮on9
知識淺薄毫無邏輯又真係幾似毅進仔既

隨便理由 sls
下次打 爆mic 同夥人埋得咯
希望你有證據話個tommy 係爆mic 果班人既fd黎
咁就唔洗比人講

嗱我依家就比個實際建議你 加番個錄影功能
咁就唔怕我地呢班傻閪串鳩你個ser
有證據驚閪我地誣蔑你地先 係唔係先
呢個建議都幾”建議”下

Btw 如果你覺得你一個回覆力量係改變唔到熱門既排行咁你埋唔好不推文回覆
最好唔好比我見到呢個po 係熱門出現
不過你睇少一個人既力量 我真係恥笑你
可能我真係假黃真藍既
但起碼我唔會用支付寶打殘體字用微博

假黃真藍都好過真紅扮無立場
但係睇左咁多個花生post
睇得出個唔知係admin定ser主
最大問題係玻璃心
#以事論事

大概係因為個server好多插件都係Admin自己整，所以成日覺得自己大曬

下次啦 下次一定
關於錄影功能 我地未來會考慮寫個錄影系統 唔怕有人再搞事
多謝你既"建議"
唔再推文回覆啦 我怕我一個人可以將個Post推得高過行動Post 阻住啲勇武就唔好啦係咪先
我收大陸人錢請問關你咩事 咁我收台灣人8591又關唔關你事
再者我又無逼人比錢 我就算收錢都係用自己能力收返黎 人地心甘情願
你手上用既智能電話咪又係Made in PRC 你夠薑咪唔好用
你唔用支付寶大把人用支付寶 所以你意思係用支付寶既人全部都係藍絲？
定係用智能電話就係藍絲???
你咁落定論我就真係吃花生睇下會發生咩事
同埋香港有其他Server都收過大陸人錢, 又唔見你講？我真係就黎比你笑死
我連回鄉證都無, 做鬼到微博個實名認證, 我實係有用微博

P.S 回Post唔該打好啲字再睇下先啦 文句都唔通順 我無你地咁"得閒"可以慢慢估你地Up乜

整唔整插件都好 個Server係我地開既
咁點解要我去聽你支笛
CLS 唔通我點整個Server都要比你管咩
Who are you? You are my boss?

冇㗎，你係admin我點都奈你唔何㗎係咪先。咪等個server繼續獨裁玩霸權lor。反正個server一半都係你哋自己人圍威畏，有呢班人聽你支笛咪夠

你話人地打好啲字 又話人地文句唔通順。借問聲你打個啲 吃緊飯 吃花生 你打個陣有無自己讀一次自己打緊啲咩嫁?
開Post唔緊要呀 不過你用P牌黎開個Post推自己個Server 唔好同我講你唔係為推自己個Server 而開連登AC呀

收皮啦傻閪
有人俾建議你 我理得你改定唔改
但係你ban撚咗條友呀 而家我屌緊你唔撚柒聽人地啲建議啊
係講緊你個柒頭小小批評都頂唔到啊
呢度啲人屌緊你啊 冇人俾建議你啊 傻閪

點解釋啊柒頭
二月仲serve緊支那仔

冇人話你要聽人地支笛啊
我睇晒你啲reply 真心想問你閲讀能力係唔係有問題?
而家幫你啲醜陋公諸於世啊 柒頭

俾啲意見佢就等於要聽我哋支笛，呢啲獨裁者思維得佢哋先會明

我係冰水半糖
俾意見 = 唔滿意個ser = 反對我做嘅野 = 反我小姐係小學雞意見 因為我做野係一定啱嘅 = 唔撚睇 唔撚聽 = 再講姐係搞事 BAN

我1.6開咗十幾年ser 我做野一定冇錯>:(